## Дополнительные ссылки

![](/2001_winners.jpg)

Первые чемпионы России среди студентов — команда Романа Немучинского — вместе с одним из организаторов, Дмитрием Соловьёвым (крайний справа)

[Результаты брейн-ринга](http://studchr.chgk.info/content/view/9/10/). 3–4 места поделили команды Марины Бессольцевой (Москва) и Александра Срибного (Калуга). Бой за третье место не проводился.

[Вопросы ЧГК](https://db.chgk.info/tour/k16-00st.4). [Всё остальное на сайте Летописи](http://letopis.chgk.info/200104Moscow.html).